# questions.py
questions = [
    {
        "question": "Где вы предпочитаете проводить свободное время?",
        "answers": ["В горах", "У моря", "В лесу", "На природе"]
    },
    {
        "question": "Какая ваша любимая еда?",
        "answers": ["Фрукты", "Мясо", "Зелень", "Морепродукты"]
    },
    {
        "question": "Какой вид активности вам больше всего нравится?",
        "answers": ["Спорт", "Чтение", "Путешествия", "Творчество"]
    },
    {
        "question": "Какой ваш идеальный способ расслабления?",
        "answers": ["Слушать музыку", "Медитировать", "Смотреть фильмы", "Гулять на свежем воздухе"]
    },
    {
        "question": "Какой климат вы предпочитаете?",
        "answers": ["Теплый", "Холодный", "Умеренный", "Субтропический"]
    },
    {
        "question": "Какой ваш любимый вид животных?",
        "answers": ["Собаки", "Кошки", "Птицы", "Дикие животные"]
    },
    {
        "question": "Какой ваш любимый сезон?",
        "answers": ["Весна", "Лето", "Осень", "Зима"]
    },
    {
        "question": "Как вы относитесь к приключениям?",
        "answers": ["Обожаю!", "Предпочитаю спокойствие", "Иногда", "Зависит от ситуации"]
    },
    {
        "question": "Какой ваш любимый вид искусства?",
        "answers": ["Живопись", "Музыка", "Танцы", "Литература"]
    },
    {
        "question": "Какой ваш подход к решению проблем?",
        "answers": ["Аналитический", "Интуитивный", "Командный", "Креативный"]
    },
]

